當支那控制晒自己國家既天主教基督教會之後。。。

佢會唔會有機會走去滲透埋西方國家既教會?
用錢收購佢哋
推廣刁大大比主耶穌上帝更偉大
甚至要求外國教會掛刁大大張車頭相，每次崇拜之前都要唱支那國歌

已經收買左管浩鳴牧師啦
處處維護一個殺人犯
原來邪教黎

咁香港已經歸支那管治，冇辦法
我關心既係支那會唔會干預別國宗教自由